試想想呢個場面持續多兩個星期會點

想唔停飛都唔得 真正攬炒

[緊急分析]法！不！責！眾！